Voir le fichier jupiter notebook ‘ notebook_dataS.ipynb ’ pour mieux comprendre comment nous avons coder notre projet : https://gitlab.com/valliermaxime/projets_de_groupe/-/blob/master/projet_2-groupe_3/Notebook_dataS.ipynb

Nous avons fait en sorte d'avoir quasiment tout le code dans un seul fichier python, ce fichier est celui nommé ‘ Pollution.ipynb ’ : https://gitlab.com/valliermaxime/projets_de_groupe/-/blob/master/projet_2-groupe_3/Pollution.ipynb
